今日搭地鐵俾賓賓非禮...

今朝番工地鐵勁迫
我就企係近門塊玻璃挨住喇
去到太子啲人湧哂入黎
之後有個賓賓入左黎就一直挨住我 係咁拎個屎忽磨我 係完全由個身挨住我搵我黎借力
跟住我係咁背乘數背分散注意力 最後都係忍唔住硬左
重點:個賓賓好柒

屌你老母

no problem will come

咁撚細 鬼知磨到你碌9咩

收嗲啦 佢應該以為磨緊扶手碌柱ja

Feel到你硬咗真係好嘔心

正常生理反應

你姓魏？

唔係

啲賓妹完全唔怕男人
排隊逼車個胸壓晒落黎
完全無諗過我感受
西痕都唔好咁呀

有啲屎忽又真係幾正既

中學時撘火車反學
我靠門企但太多人迫住哂
企我前面條女個屎忽長期頂住我條丁
佢矮我半個頭到
落車果時仲要西面望住我
好彩我冇扯 唔係我連學都反唔到
條女個樣唔算差

港女大約25-29歲

大聲屌番佢非禮你啦